\begin{table}[!h]
\centering
\tiny
\begin{tabular}{lccll}

\multicolumn{5}{c}{\textbf{OITAVO PERÍODO}} \\ \toprule
\textbf{Nº} & \textbf{CÓDIGO} & \textbf{ÁREA} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{DISCIPLINA}} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{PRÉ-REQUISITOS}} \\ \cmidrule{1-5}

47 & 201626 & A (AC) & Gestão Ambiental no Setor Energético & 201626 Gestão da Produção e Qualidade \\ \cmidrule{1-5}
48 & 208191 & A (AC) & Sistemas Hidroelétricos & 120791 Máquinas de Fluido \\ \cmidrule{1-5}
49 & 208183 & AC & Centrais Geração Termoelétrica & 120791 Máquinas de Fluido \\ \cmidrule{1-5}
50 & 103667 & AC & Análise de Sistemas de Energia Elétrica & 208299 Transmissão e Distribuição de Energia Elétrica \\ \cmidrule{1-5}
51 & 107468 & AC & Processos Petroquímicos & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}195324 Combustíveis e Biocombustíveis E \\ 201332 Engenharia de Petróleo e Gás\end{tabular} \\ \cmidrule{1-5}
52 & 208175 & A (DC) & Projeto Integrador de Engenharia 2 & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}193861 Projeto Integrador de Eng. 1 E\\ 168033 Transferência de calor OU\\ 163627 Conversão eletromec de energia OU\\ 206288 Dinâmica de Veículos OU\\ 206261 Projeto Sistemas Automotivos OU\\ 206237 Eletrônica Veicular OU\\ 206156 Circuitos Eletrônicos 2 OU\\ 206164 Instrumentação Eletrônica OU\\ 206181 Sistemas Embarcados OU\\ 203874 Gestão Portif Proj Software\end{tabular} \\ \bottomrule

\multicolumn{5}{c}{} \\ \multicolumn{5}{c}{} \\
\multicolumn{5}{c}{\textbf{NONO PERÍODO}} \\ \toprule
\textbf{Nº} & \textbf{CÓDIGO} & \textbf{ÁREA} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{DISCIPLINA}} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{PRÉ-REQUISITOS}} \\ \cmidrule{1-5}

53 & 102512 & A (DC) & Estágio Supervisionado  & 180 Créditos Integralizados  \\ \cmidrule{1-5}
54 & 101141 & A (DC) & Trabalho de Conclusão de Curso 1 & Disciplina sem pré-requisitos \\ \bottomrule

\multicolumn{5}{c}{} \\ \multicolumn{5}{c}{} \\
\multicolumn{5}{c}{\textbf{DÉCIMO PERÍODO}} \\ \toprule
\textbf{Nº} & \textbf{CÓDIGO} & \textbf{ÁREA} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{DISCIPLINA}} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{PRÉ-REQUISITOS}} \\ \cmidrule{1-5}

55 & 201324 & AC & Desenvolvimento Sustentável & Disciplina sem pré-requisitos \\ \cmidrule{1-5}
56 & 203858 & AC & Planejamento e Gestão de Energia & 208558 Economia de Energia \\ \cmidrule{1-5}
57 & 206318 & DC & Tópicos Especiais 1 em Engenharia de Energia & Disciplina sem pré-requisitos \\ \cmidrule{1-5}
58 & 102415 & A (DC) & Trabalho de Conclusão de Curso 2 & 101141 Trabalho de Conclusão de Curso 1  \\ \bottomrule

\multicolumn{5}{c}{} \\
\multicolumn{5}{l}{(A) disciplinas obrigatórias e optativas da área de concentração (AC) ou de domínio conexo (DC) listadas na tabela}

\end{tabular}
\end{table}